6仔電能

今日除淨同特價
有冇人入

除咗喇傻鳩

係wor 頂 咁冇嘢啦

除完之後又升返

前排升左排幾乎抵消左除淨

電能個價好穩

通常見到呢啲post就會瀉落去

真 呢倒好撚燈

前排上到56

呢啲最正，除完又變返同之前差唔多，又套左筆息出黎

LM

用一通供緊

跌返 咩價再入

入得

收完息冇耐個價又返返除淨前

上呀

正

搞咩

又企返穩55

幾時返家鄉
$60

60貨收左十幾蚊特別息當冇左件事

點解突然升成五毫幾

自從俾鉅仔賣豬仔插多次之後
計埋除淨果2蚊升左4-5蚊

近排咁動蕩
電能呢啲穩陣派息股會多左人追

咪係 越高買果班越fat fat

想入下平貨啫
係咪咁難

電能優質股

佢插果陣大把人話垃圾
升返少少又變優質

呢兩月試過幾次53

係鉅仔賣完豬仔果次啫
最近果次係除淨先落左2蚊

有信心企穩，或者有搞作

一直不離不棄 年初至今7%

我其實左搖右擺想放左好耐
不過前排派息前俾鉅仔賣豬仔之後一直起我買入價附近妹上落，我睇到悶就冇理佢入左賢者模式，之後佢一直升都冇理佢lu，前排仲提埋倉疊埋心水收息長擺

提埋實物勇左d 穿50先提穩撚陣
我想炒波幅 不過又就快中期業績

搵電能炒波幅
我上年都炒左幾次出入
執左少少，不過成日𥄫住覺得好煩
而家將佢同1號仔拎出黎做梗倉
再留1-2注錢買下其他執波幅

執格玩咩好 823？1038？

要穩陣啲既未1113果啲地產股
1038波幅其實都ok
我上年執最多就係佢

穿60買 63走 日日如是執好多

但係6仔業績未必支持到60 而家55 去到56都好盡
可以考慮沽一沽等53買返？

1038呢半年升左上去未落過執唔返

6仔貪佢穩定息ok留黎做固定息倉
反正我入價都係53左右
而家執少少沽完要去返53-54又唔知幾時
要炒波幅唔用電能呢啲細波幅黎玩啦
俾盡都係53-56上落仲要妹得勁慢

我都係52-53 咁上下入 聽完你咁講都係唔沽
反正下月尾又公佈中期業績 到時又派息 0.77

今年2638個到6仔會少2億收入左右 希望舊年8月同呀嫲1號仔買既基建可以cover返啦

佢上年個數扣左前年一次性都有少少增長
一加一減我樂觀預期係可以維持利潤

維持到利潤就ok 派到2.8 一年 5厘息 好滿足

56了
轉眼cover晒除淨

食完個息 55.5 放晒

揸下先嘛
就黎57

收市企穩左57
會唔會去返6字頭

估佢唔到
6字頭有啲難度

我57.5走哂了 等回返先買
一來今日支燭樣衰 二來就超買 三來大市都偏高